唔怪得依家冇人食珍寶珠

啲質素差到pk 一粒含左1分鐘唔夠就裂開 一粒空心珠 食到啲口水吸唔到 流晒落利底

[實驗」真香港人普選企業計劃

中意食細粒 大粒含到流口水好麻煩

牙齒殺手

飲水

出奇蛋都係啦

以前開邊就好食 依家唔食了

淨係覺得而家啲珍寶珠好貴

以前朱古力好撚好食
之後我估佢好似轉左原料
好難食 就無再食鳥
以前能夠擁有3蛋裝嘅出奇蛋係好天方夜譚嘅事黎

屌你成粒栗子咁撚樣

唔係
而係個設計有問題，容易成隻連玩具吞落去而ban咗，先至搞成而家呢款。

細個好鍾意食可樂味

依加依款不值一提啦
我指大約2000年個陣都仲好食
佢2003年開始個批愈黎愈難食
不過講起以前發泡膠合味道又係好食到仆街
往事只能回味。。。

樓上做乜鳩

上面張相應該十幾年影，見佢手上揸住se機自拍。